张	B-PER
华	I-PER
锋	I-PER
1	O
9	O
6	O
8	O
年	O
生	O
于	O
浙	B-LOC
江	I-LOC
余	I-LOC
姚	I-LOC
，	O
中	B-ORG
国	I-ORG
人	I-ORG
民	I-ORG
大	I-ORG
学	I-ORG
美	O
学	O
硕	O
士	O
，	O
现	O
任	O
武	O
汉	O
传	O
媒	O
学	O
院	O
美	O
术	O
学	O
院	O
院	O
长	O
、	O
教	O
授	O
，	O
西	O
泠	O
印	O
社	O
社	O
员	O
，	O
中	O
国	O
书	O
画	O
收	O
藏	O
鉴	O
定	O
家	O
协	O
会	O
副	O
会	O
长	O
，	O
中	O
慈	O
（	O
北	O
京	O
）	O
国	O
际	O
书	O
画	O
院	O
院	O
长	O
，	O
中	O
国	O
青	O
年	O
美	O
术	O
家	O
协	O
会	O
副	O
主	O
席	O
。	O
其	O
作	O
品	O
融	O
合	O
中	O
西	O
方	O
艺	O
术	O
理	O
念	O
，	O
将	O
油	O
画	O
的	O
光	O
线	O
、	O
阴	O
阳	O
面	O
、	O
肌	O
理	O
等	O
要	O
素	O
融	O
入	O
中	O
国	O
山	O
水	O
画	O
之	O
中	O
，	O
一	O
方	O
面	O
表	O
达	O
了	O
大	O
自	O
然	O
的	O
蓬	O
勃	O
生	O
机	O
，	O
另	O
一	O
方	O
面	O
却	O
又	O
化	O
入	O
相	O
外	O
之	O
象	O
，	O
更	O
加	O
体	O
现	O
了	O
中	O
国	O
哲	O
学	O
所	O
特	O
有	O
的	O
天	O
人	O
合	O
一	O
、	O
虚	O
静	O
忘	O
我	O
的	O
精	O
神	O
境	O
界	O
。	O
张	O
华	O
锋	O
先	O
生	O
的	O
《	O
诗	O
画	O
江	O
山	O
》	O
系	O
列	O
作	O
品	O
，	O
在	O
中	O
国	O
山	O
水	O
画	O
传	O
统	O
的	O
基	O
础	O
上	O
重	O
墨	O
线	O
条	O
，	O
泼	O
彩	O
穿	O
透	O
纸	O
壁	O
，	O
绘	O
就	O
正	O
反	O
两	O
面	O
不	O
同	O
视	O
觉	O
效	O
果	O
的	O
“	O
双	B-GEN
面	I-GEN
山	I-GEN
水	I-GEN
画	I-GEN
”	O
，	O
为	O
中	O
国	O
画	O
的	O
创	O
作	O
拓	O
展	O
了	O
新	O
的	O
思	O
路	O
。	O
法	O
国	O
著	O
名	O
艺	O
术	O
评	O
论	O
家	O
热	O
拉	O
尔	O
·	O
古	O
西	O
格	O
拉	O
（	O
G	O
é	O
r	O
a	O
r	O
d	O
 	O
X	O
u	O
r	O
i	O
g	O
u	O
e	O
r	O
a	O
）	O
先	O
生	O
称	O
：	O
“	O
张	O
华	O
锋	O
在	O
中	O
国	O
绘	O
画	O
传	O
统	O
的	O
永	O
久	O
智	O
慧	O
和	O
西	O
方	O
艺	O
术	O
肆	O
意	O
汪	O
洋	O
的	O
激	O
情	O
之	O
间	O
谋	O
求	O
平	O
衡	O
，	O
最	O
终	O
成	O
就	O
手	O
与	O
心	O
的	O
浑	O
然	O
天	O
成	O
。	O
”	O
法	O
兰	O
西	O
美	O
术	O
学	O
院	O
通	O
讯	O
院	O
士	O
、	O
艺	O
术	O
史	O
学	O
家	O
及	O
评	O
论	O
家	O
莉	O
迪	O
亚	O
·	O
哈	O
兰	O
布	O
尔	O
（	O
L	O
y	O
d	O
i	O
a	O
 	O
H	O
a	O
r	O
a	O
m	O
b	O
o	O
u	O
r	O
g	O
）	O
女	O
士	O
表	O
示	O
：	O
“	O
《	O
诗	B-WOR
画	I-WOR
江	I-WOR
山	I-WOR
》	O
系	O
列	O
作	O
品	O
打	O
破	O
自	O
然	O
主	O
义	O
和	O
抽	O
象	O
艺	O
术	O
之	O
间	O
的	O
隔	O
阂	O
，	O
使	O
中	O
西	O
两	O
大	O
看	O
似	O
无	O
法	O
调	O
和	O
的	O
艺	O
术	O
形	O
成	O
了	O
共	O
生	O
性	O
的	O
艺	O
术	O
生	O
态	O
系	O
统	O
。	O
”	O
法	O
国	O
A	O
R	O
E	O
A	O
艺	O
术	O
杂	O
志	O
主	O
编	O
，	O
艺	O
术	O
史	O
学	O
家	O
及	O
评	O
论	O
家	O
阿	O
兰	O
阿	O
微	O
·	O
拉	O
（	O
A	O
l	O
i	O
n	O
 	O
A	O
v	O
i	O
l	O
a	O
）	O
先	O
生	O
高	O
度	O
评	O
价	O
：	O
“	O
我	O
们	O
可	O
从	O
当	O
代	O
西	O
方	O
艺	O
术	O
的	O
角	O
度	O
出	O
发	O
去	O
探	O
寻	O
张	B-PER
华	I-PER
锋	I-PER
作	O
品	O
中	O
蕴	O
含	O
的	O
微	O
言	O
大	O
义	O
。	O
”	O
